1. Crear la clase Persona
a. Altura
b. Peso
c. Nombre
2. Crear un método que sea: calcularIMC
a. peso/altura al cuadrado
b. Ejemplo de peso: 72.5 Ejemplo de altura: 1.77
c.
3. Crear otro método para indicar el estado físico
a. Delgado -> < 18.5
b. En la media -> 18.5 -- 25
c. Sobrepeso → 25 - 30
d. Obesidad → >30
